［秒回］飲緊酒嘅你入嚟乾一乾杯啦🍻

有個暗戀對象 亦是運氣～

讓雨點輕輕的灑過
強把憂鬱再掩蓋

彼此呼應
有什麼也很高興😊

在回味每種感覺
加倍念記

酒入愁腸愁更愁

睪人